有冇巴打覺得袁澧林好正？

樣靚，有氣質

冇

啲五官好似yy lam

個骨架成個男人咁

正係幾正
不過你都整張圖先開post呀

咁多負評

J

唔知點解搵唔到靚相

洗衫板

佢最近啲動作好作狀

係 正

見過真人 好高好有氣質
會係咁望佢

仲未有一張靚嘅圖？

好正 好qq 好有氣質

搵唔到

咪污染我個post

又係你話無靚相 同埋呢d都好正經姐

有無多d腳圖
佢好少show腳 (明明好正)

超正😍

扭乜撚野

成個大媽咁嘅款

好震撼
點解可以平到咁
我諗佢去bra舖，啲sales姐姐會直接同佢講：「你唔駛戴」

近排俾人飛咗，瘦得太誇張
以前正啲

d連登仔咁鍾意屌港女ipad 明明個文青女神真係最典型例子都可以扮睇唔到

好似榴槤咁，d人一係好鐘意佢一係好唔鐘意佢

又係你牙ching

有時睇覺得佢好GFABLE
有時睇好普通女仔一個 完全唔起眼
但點都好 佢都係無波

樣係ok
但係八婆嚟

扮純情

最近d動作 ，佢自己過幾年望返一定打冷震

平胸 不了

more & seed & 番号

個樣好老

鴛鴦眼好奇妙
一時靚一時唔靚

呢個廣告算係佢拍得最正既

水性楊花

有冇a

j唔落

有d角度執埋相有幾分似結衣

Angela i love u

好想同佢瘋狂玩腳

Heidi

侵侵sick ball
Angela好正

m記個廣告拍得佢最正

真係好高，一定有174

對！有model feel

冇身材從來都唔係問題
冇樣都唔係

造作到仆街
即刻樣衰十倍

唔係整容樣已經好好

兩大平原

又開呢個句式嘅topic

冇波又點jack
冇波都可以好靚

一望就知邊個開post

SNIS-819

正過港女同連登班臭閪先

個樣唔靚 點影都唔靚㗎啦

卧蠶大過眼

佢個鼻有癦

點八婆法？有冇啲例子講下

散左咩？
More

啲牙同個鼻 不了

其實好多香港女人都係咁

未見過女人?
10個女人都有3,4個好過佢

ys 同左我一齊

右邊條女正好多

正撚到不解釋 我用圖片答你 下面睇左乜你自己參透

屌你老母生咗個傻閪仲震撼呀

勁冇內涵

無波不了

扯死人

唔通點開

Ching眼殘？

未試過拎咁多負評
唔正咩

越黎越柒

對腳咁長成日收收埋埋托咩

打D野太造作

一早丁過

咪就係

有時撳落佢ig睇 啲文筆
打埋啲野又做作 睇到打冷震

放上膊頭玩一流

好正

太好啦，咁多巴打唔中意佢，我可以私有化Angela

呢度至少有200條友同你爭

小學個陣就正 宜家咪冬菇雞一隻

越嚟越淫賤

簡簡單單幾靚 越打扮越樣衰

頂

佢個樣好似外星人 但m記個廣告就拍得特別靚

唔靚

白虎

佢好cute

旺角見過佢當街柯屎

金鐘見過佢當街呼吸

真係好造作

靚版anjaylia

係就好啦
利申 見過真人

從來唔覺

因為佢塞頭哥有印
之前ig見到
唔知依家有冇同有冇影響
所以就算show 腳都無正面（可能係咁）

可能之前成日跪，依家同條仔散左可能好番d